新志記海鮮飯店 食評

早兩晚決定去試新嘢 所以去咗太子新志記海鮮飯店
我地六個人叫咗
大班兩味（炒斑塊、蒸頭腩）
大馬站煲
骨髓炆三鮮
生炒糯米飯
京都骨
三個白飯
送 蕃薯雪耳糖水

炒斑塊 夠穫氣
蒸頭腩 夠滑冇過火
大馬站煲 足料 好香蝦膏味
京都骨 酸酸甜甜味道幾好
生炒糯米飯 雖然唔係真生炒 不過有臘味香 夠鑊氣
骨髓炆三鮮 等如膽固醇炆膽固醇 好食就好食 不過十分之唔健康
糖水 正正常常 不過不失

環境方面 裝修十分殘舊 衛生亦都麻麻 牆上啲污漬 黑色一撻撻 令人反胃

價錢：$1020六個人

評分：6.5/10

總結：地踎之選

我天生啡色 唔係污漬

蝻五與狗 不得進入

唔打劫

扑濕完張超雄就同班蛋散慶功

你打好啲字先啦 朋友

冇呀 唔做犯法嘢

你有無咁狼死阿
三日唔埋兩日又食一次霸王餐
你知唔知咩叫盜亦有道？
作為你同鄉 我都睇唔過眼了

骨髓炆三鮮 咩骨髓
下次上菜即刻影喇白痴
點知原本咩樣啊低能

幾時出黎做返個南亞聚會？
我就屯門南亞 你就天水圍南亞
帶我搵下食阿喂

牛骨髓炆 無骨鳳爪 鵪鶉蛋 同鮮魷魚
Sor 下次會記得

雄哥出事你仲有心情食飯

好似金鐘M記咁

佢出事關我咩事

On9
我地南亞人個個大隻靚仔有型
果班毒撚點同我地比

依間

上得連登大家都係毒撚
只不過佢地黃 我地啡 咁解

個環境真係一流

要怪就怪你d 同胞成日強姦同非禮人，又成日打劫同搶野 你幾安份守紀都好，人地已經鮮入為主

南亞果然無人性
枉雄哥仆心仆命幫你地

佢幫個班係假難民 同我呢啲土生土長嘅冇任何瓜葛

今次唔食貴野唔似你啵

想知你地家庭月入幾多

食哂先影

姦左幾多條女

食完先影

好佩服你比人圍屌都堅持出post

睇完相，我都係食返印度嘢算

好食 我就會去食 價錢唔重要

～100k 一個月

Sor 唔記得影 下次唔會

冇姦人

Sor 下次唔會

堅持終會成功

環境地踎啲 食物質素的確唔錯

太子邊間金行易打劫？

唔知

又搶人野

冇搶啊

天生有污漬

啡色肌膚給我的意義
You racist

垃圾食評
咁撚鐘意寫你唔撚去openrice 寫？ 屌你老母 浪費連登資源

你去埋珠江酒家啦

依兩間野同區歷史由久
亦出名野食唔錯同地踎

去太子就食中央啦 歷史都長 d la

珠江正

飲食台唔寫得食評

謝巴打推介

下次試下先

有冇咩名菜

Hey, 海鮮我孰

海魚blind test 100%

唔明

我食海鮮
Only 味覺，質感已經可以分出海魚定養魚

咁勁
巴打真金脷

You want try my tongue

not guy btw

Gay

#Me too

My guess was frozen a short period

anyway those are 飛機貨

喂

又迫老細請食飯

Ching鳩毛濃唔濃密
利申想含

I am not gay

Btw 幾濃

雄哥腰痛都無錢醫走去排急症
你就日日係到大魚大肉

兩件事有咩關係

My country is HK

屌你成家做賊每個月偷呃拐騙